作左隻歌送比大家 請笑納

大家好 想因近日發生既事為香港人打氣並藉此悼念烈士。本人不材都唔識音樂方面既野及個人能力資源有限，所以膽粗粗唱作左隻歌叫「不撤不散」獻上心意。請笑納。

喺爭取民主自由既路上或者會覺得好疲倦，但依家先係岩岩開始，不論你係勇武、和理非定中立派，希望我作既呢隻「不撤不散」令大家勿忘初心。

共勉之，謝謝。

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

真心作得幾好
支持
Mixing同埋填詞都係自己？

一人一手包辦

脷伸: 唔識音樂野